{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_101484",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "코누"
    },
    "text": "江原道特別自治道寧越郡武陵桃源面に位置したコヌヌンカルククス専門レストランです。毎日朝から心を込めて直接製麺したカルグッスを顧客に提供します。コヌヌン午前10時から営業を開始し、当日用意した材料が消耗すれば営業を終了します。ここはヌードルレストランであると同時にプレミアムコーヒーと飲み物も一緒に楽しむことができる空間として、新しい概念の店です。また、カフェとしても有名で、気楽に休むのに良い場所として知られています。コヌヌンボプフンサの入り口ホヤ地理博物館の向かい側に位置しています。メニューは様々な種類のカルグクスのほかにも、アメリカーノ、チャジャンコヌ、ブルレクコヌ、レドゥコヌ、ウドンコヌ、ジェンバンコヌ、コンムルコヌ、コヌ丼、酢豚などがあります。価格も非常に合理的に策定されていて、多くの人が訪れる所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどこに位置していますか？",
            "answer": "このレストランは寧越郡武陵桃源面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何時から営業していますか？",
            "answer": "このレストランは午前10時から営業を開始します。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは何を提供していますか？",
            "answer": "このレストランでは直接製麺したカルグッスを提供しています。また、プレミアムコーヒーや飲み物も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "このレストランのメニューには様々な種類のカルグクスの他にも、アメリカーノ、チャジャンコヌ、ブルレクコヌ、レドゥコヌ、ウドンコヌ、ジェンバンコヌ、コンムルコヌ、コヌ丼、酢豚などがあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの価格はどうですか？",
            "answer": "このレストランの価格は非常に合理的に策定されています。多くの人が訪れる所です。"
        },
        {
            "question": "このレストランはカフェとしても有名ですか？",
            "answer": "はい、このレストランはカフェとしても有名で、気楽に休むのに良い場所として知られています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどこに位置していますか？",
            "answer": "このレストランは寧越郡武陵桃源面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの近くには何がありますか？",
            "answer": "このレストランの近くにはヌードルレストランとして有名なコヌヌンボプフンサや地理博物館があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何時まで営業していますか？",
            "answer": "このレストランは当日用意した材料が消耗すれば営業を終了します。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "このレストランはコヌヌンカルククス専門レストランであり、直接製麺したカルグッスを提供しています。また、プレミアムコーヒーや飲み物も楽しむことができる空間として、新しい概念の店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 497
    }
}